[認真答]有無人好憎自己親生老豆老母

佢做咗啲咩你點憎先

叫我臭仆街
利申: 呢啲係芝麻綠豆嘅事仲有啲好大鑊嘅但係呢個時候好怕講😔😞

有時真係唔知我老母係咪我親生
一肚火

講就講啦，臭仆街

好無助想換老母、 質疑緊自己人生及幻想跳樓了斷成件事😔😞

好憎我老母，細細個就決心要擺脫佢。
十六歲做Part time 有少少收入就搬走咗

樓主你揀自殺，不如離開佢，你人生會變番快樂

投你老母親生老母

搞到我做唔到紀律部隊 屌佢

借朋友account我係絲

畀其中一個例子你:

仲記得係小學嗰時約friend玩因為玩得太忘形無聽老母電話。

佢嬲到喺我同學面前一巴一巴冚打我之後帶我到商埸頂樓叫人跳落去

唔好噤樣講咗la😔

佢有精神病，快撚啲走啦

same😔

因為佢噤對我令我define咗自己係臭仆街。

我冇地方想去 、冇夢想 、唔想去尋找愛因為我覺得根本唔存在😔😔

想問你離開咗佢有冇感受到真正嘅快樂？

有愛
我同你互含

起碼少咗份恐懼，可以自由自在。